買唇茶再含住啖唇嘴條女個唇

好𨶙正
桃膠加埋條女既口水

開完po未

真人真事

A09連環膠po

係咪蓋清唔記得鎖電腦？

樓主一日時間表
0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

癲夠未

憎人有女

樓主一日時間表
0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1001 入廁所打飛機
1001- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2101 係屋企打飛G
2101-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0101 訓（打多次飛機）
0101 真係訓

樓主性經驗=0

死A09

Topic乜緊咩

樓主笠水

樓上咁清楚樓主生活

層主？？